覺唔覺睇住D情侶分手後要del合照好撚好笑

咁撚辛苦要張張黎del

好彩無女

覺

Agger

但我都想辛苦下

好彩咋

永遠keep架喎，唔會del

屌你老母

覺 所以我keep住
男人老狗怕乜撚

屌你唔好屌

又咁得閒

無女唔洗煩

都係個句

不管我地有冇女，都可以睇得好開心
有埋罵戰仲爽

星期日呀嘛

兩個人鬧交擺上網俾人食花生真係好柒

通常我係氣沖沖del之後好後悔

你有ex

呢個真心好耐無見

ho ball

sixball